真係應該逢中必反？

其實今次大家都睇到，好多十幾年前/幾年前黎到新移民都係友軍（借位吹奏埋南亞友軍）。其實我地係唔係應該小心d選擇對手？當然某d人仍然係敵軍。

“我不是因為你是中國人所以討厭你，我是因為你所以討厭中國人”

P.S. Sir我講緊打機

一樣米養百樣人，就算係香港土生土長都可以係無腦藍絲，所以唔係所有大陸人都係小粉紅，其實呢個係一個好基本嘅邏輯問題，不過大家都被偏見蒙蔽左

所以趁大家係呢次周年活動睇到時提提大家，多一加朋友就少一個敵人。無咩人生出黎鐘意咩都比人管

自推

係逢中「共」必反

成13億人你點分

人就唔一定
但逢中資一定必反

逢共必反

唔一定要我地分既，有d人一開口就知係敵人。但人地無出聲既可能係友軍（出聲既更加係勇武）。

曹操用人不擬
但全靠佢睇人既眼光 我地有無咁既人才

唔好打稻草人啵
不嬲呢幾個月主流
都當愛香港肯歸化香港嘅新移民係同路人

如果講150, 其實要既係門檻

但有時我怕前線可能太激動做錯決定，希望大家注意番姐，非分化

無大台既缺點之一黎，有都比人話

好多新移民都撐我地

因為佢地就係唔想香港變中国咁樣

大陸都有品葱之類反共網站，只係佢地現實生活中唔敢出聲，之前都有人話想來香港支持我地
逢中必反（Ｘ）
逢中共必反（Ｏ）

識好多新移民都有出黎， 但唔敢出聲驚俾人誤會係鬼

香港人是由價值同身份認同去定義，而唔係出生地或者種族。

有個同事十幾年前從深圳走落黎香港
佢話當時仲講緊廣東話慢慢越黎越多北佬到最後無原本廣東人生存空間先走落香港

我地反嘅係中共/中國人背後嗰種反人類嘅思想/價值觀
只不過中國太多嘢都係反人類
先睇落好似逢中必反

我最討厭
“解決問題？不！解決問問題既人！”

“影響唔到我，我無所謂”<——聽勁撚多

exact7ly

push

無衝突
香港人係身分認同
認同香港人哩個身分既新移民都一樣會屌中國

我地反得咁有道理都竟然俾你話係"逢中必反"?
負皮不推文

理論上係，但部分前線（我唔知係唔係鬼之類啦）用火魔裝修之類既行為我希望大家保持理性姐。幫手推下文啦